黑暴打足18個月都係死一件, 科興10日未夠就3件廢老

死左仲要俾政府走數

科興真手足
唔反了

愛國打科興

佔中 加 冇食早餐 雙重影響